高登折墮到幫洗米仔賣廣告賺陰質錢

係第二個PO到睇到 估唔到高登已經咁折墮 走去幫D呃錢APP落廣告宣傳

早幾日先有巴打中完伏
[洗米仔app] 因為一次貪小便宜 我被人偷左成萬蚊

唔怪得會咁好死個APP免廣告

話要回家班柒頭呢

收皮啦連登仔

笑撚死
廢壇

仆街呃錢app都幫佢賣廣告早洩賺錢賺到傻左？

成班傻仔仆住去送錢俾黑社會洗

類似o既野十幾年o黎都出現好多次, 點解仲有人中招

波台有班友返咗去

牙祖真係識做生意

又真係幾陰質喎

重要用N年前既霸王黎改篇懶好笑
陣柒味真係

班友真係智力零

果班垃圾走左咪仲好

老千

好多網上平台都會陰啲陰啲賣廣告
但係高登連轉都唔轉下
直接post廣告tone 真係好撚on9

不如改名洗米登

回家luu回家luu

高登就好似大台咁夾硬賣炸雞
獨領風騷太耐 連基本手段都唔識

加入太陽城集團叫太陽登

都回左家，仲點覆你

高質論壇緊係賣高質廣告

阿Joe要多謝連登仔
唔係連登仔出 PO 唱衰
PR Marketing 公司都唔會揀係高登落廣告

正常 PR Marketing 公司都知兩登極憎呢類 business, 一定變成負面廣告

班高登仔咪等佢地中伏啦

廣告錢原來變左咁樣返黎

高下立見了

不義之人不義之財

屌 笑撚死人 咁冇人性

回家 笑撚死 app 又廢

幫手洗_錢

高登打手又潛哂水

話撚左邊有咁好免廣告
幫啲呃鳩人嘅app 賣廣告
都係個句放長雙眼睇高登加值入式廣告

決定長時間推呢個貼

早洩改不了做陰質野 改不了食屎

賣廣告唔係問題
但係幫呢D擺明呃人錢既APP賣廣告
同跣鳩班巴打一鑊有咩分別
為左賺錢真係乜都做得出

回家吧

已經封存留證

好耐之前出己經係話隻app跟本就係賭場

牙祖+黑社會+波台
無敵啦
直頭香港清泉

洗米仔又幾醒
洗嘢都要與時並進

仲要係波台賭仔出錢免費做打手

林生係咪以為助紂為虐就可以埋到周生堆

之前又話好多人返去，前幾日睇過吓，以前車台同攝台都叫幾旺，宜家一日唔夠十個comment 加新post

召喚回家撚

嘩 我屌你老母
林早洩好撚陰質

我去買credit 益myfreecam 班女好過拉
益洗米仔傻的嗎

班打手無視

等佢地回到飽 走哂仲好

我是來推post的

LM

推

This 諗返起果段柒rap改歌

老實講 冇人証明到冇GM 咁樣倒錢落去真係傻

去到最後迫你用原價買 但啲credit就on99

林祖舜呢個食屎狗真係江山易改本性難移

回家? 不了

要回家了

究竟智商有幾低既先會玩呢個app

無上半年, 諗唔到高登已經慘到連依D廣告都接

嗰幾個高登會員官方打手味濃

毒撚錢都呃咁無陰公

同燒山一鳩樣

咁叫冇放
牙JOE做乜都係啱
都唔知係成班走火入魔定係打手黎

又係洪非凡條撚樣 改左名做垃圾大法師仲係咁戇鳩

又係屈落受害者度

醜死怪，高登啲打手發言其實好低質素
永遠都係死雞撐飯蓋，令人看完感到格格不入，好唔舒服
而家仲要自曝其短
下面係我之前去番高登既讀後感

但我想無論連登定高登 最珍貴都係管理者無為而治
唔引導言論，開放平台

係呢點上 高登似乎仲未擺脫呢個陰霾
因為高登曾經俾中共打手，商業打手佔據過大段唔短既時間
唔知呢啲打手是否林早洩引入或者默許啦
但我覺得佢始終對運用呢種手法樂之不疲 尤其佢本人同間公司已經染紅了啦

其實對面好明顯㗎
高登FB永遠都係轉貼嗰幾個會員開嘅post 就算有啲唔算好熱門都係

嗰幾個官方打手有時會好落力帶動討論方向 同埋犯晒規都唔會被bam

想知有冇人bid到貨

啲人仲問個新app無廣告
林早洩咪蝕錢

我想講你睇緊既post就已經係廣告了
不論係sell product/service/ideology(政見意向)

你覺得成功既人真係成功咩

Bid到啲人永遠係媒
都唔好計有巴打被內鬼偷錢

睇佢個玩法就知冇可能，仲仆街過跳蚤市場D一蚊拍賣

又要先同佢買點數，Bid唔到仲要沒收
根本個庒必勝，傻嘅先會玩

高登腐敗唔係第一日既事啦
所以我先成日屌d人少少事就話返去，好似失憶咁

遲啲可以派錢畀會員

根本係賭博模式

佢賴Google 派

狗改不了吃屎

仆街洗米仔 都改不了吃屎

想知嗰邊係咪一面倒支持早洩？

個app創辦人好似黑社會黎

洗米仔 ...幫推

高登多打手唔係第一日知既事啦

邊有得賴，fb 贊助擺明就係自己接

邊有咁筍 人人用佢買到機 出面電話鋪不論大小都收左皮啦

個班人係咪一面倒支持早洩？

我可以講大部分都係

你睇上面啲CAP圖已經見到

1.霸王讀白 明煲暗貶
2. Facebook 派廣告唔關高登事
3. 係Facebook 賣廣告姐，無係高登賣is OK
乜乜乜乜

以上言論笑死人 高登官網連鱔稿都出埋啦
繼續兜啦

點會係FB派廣告呀，個post高登自己寫出黎
仲要用FB收費服務推廣個post，等多啲人睇到

唔知係咪打手啦
但呢個世界上真心膠都唔少

希望係打手啦
如果係真心嘅都幾弱智下

隻app既玩法就係行地鐵營運mode
只有佢賺錢而且合法
又唔可以告佢行騙

美其名叫做拍賣

其實叫用家拎真錢去兌換佢啲點數(籌碼)

玩法就係同其他人賭邊個籌碼多、邊個籌碼大
人地拍賣就叫價姐、未使出錢住
但佢就要玩家用籌碼去賭件物品既購買權
即使每次叫價你都要俾錢 叫輸左啲錢沒收

就算你一個人自己叫價佢都可以做9你
整bot係度推高個價 吹咩
仲未計非本港app 濫用你信用卡資料 吹咩

就算俾你賭贏左件貨個購買權
你都要俾真錢去買貨先可以回贈番啲點數
可惜既係 啲點數係換唔番真錢
結果你又要keep住課金玩
結果玩到輸清光

早洩改了不吃屎

紅登仔

糟仔好波！！

喺搵陰質錢方面又贏連登

Pusssssssyh

好撚正牙joe原來用心良苦

阿joe依啲咪有前途，群埋洗米仔度實搵到食

垃撚圾

垃圾快 D 回家

每位高登會員派100 credit ，然後叫。你入信用咭資料

我哋今次真係輸得心服口服

其實睇吓佢哋點樣幫早洩含撚都幾好睇

佢同啲敦倫金比真係好少少咋，起碼佢唔係困住啲人呃，係啲人心甘情願買點玩。